沈門師兄弟吹水區暨拜師區（三十七）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

繼續Happy ！

\|/

即到

又爆post \|/

有人買QQ熊
點解會咁

買得近牛就要有心理準備，我都有25200牛

師傅睇二幻，本門最後大佬指日可待

大師 \|/

唉.....現正兵荒馬亂
唔可以怪得佢哋

睇美國佬呢排
晚晚都爬到上去
係上星期五

我之前都買過700熊打晒靶，骨都冇
之後買700牛又再打靶，都係骨都冇
之後冇再玩

ADR轉燈
定啦大家

開市好走啦

254走到既, 255就

夜期上返254喇

走？
唔係佢死就我亡！
最多今個月唔陪師父去馬交！

你得254咋嘛
你條友今朝仲話轉254好後悔

如果我有張船飛

河馬仔，可唔可以報個平安
萬大事都有解決方法

得飛有鬼用咩
打咗靶過到去做咩？
你請呀？

lm

河馬仔！賭場日日開
要量力而為呀

師父

咁癲

掂喎！

如果我入255，係唔會過夜，太risky 254都可以博

雞味太濃，不了

大家睇左未

新巴打留名

睇左，但無詳追post。無咩感覺。有錢就有女。這是現實。

但皮膚堪稱一絕
可以一戰

成人台有個Post自貼條撚
我等嚟等去都等唔到基師兄在該Post留名

國指臨尾一個回馬槍

qq adr 271

沈門弟子的未來

有錢有女好正常，但好少港女做雞做得咁掦唔怕俾人知
可能係基師兄用分身post 上去

一邊騎乘一邊觀賞乳搖
正!

255 , 沈門搶攻
唔好比人強姦我d 牛骨

屌 直上天庭262啦

食雞唔係應該隻有雞味咩
好似食住家菜就有住家菜味咁
你唔會食有雞味嘅住家菜

利申：冇叫過g

基子兄，起筷。
(Post內有數條大陽具。 軍中其他兄弟勿入)

駁唔到

三師兄點解會留意埋呢啲post，唔通你先係……

希望啦

【大師點睇】沈大師：恒指最淡二萬點 樓價跌三四成唔意外

【新增影片】

美國加息及將縮減資產負債表，港股跌超過200點。人稱沈大師的訊匯證券行政總裁沈振盈表示，今次聯儲局的重點不在加息，縮表才是重點，全球將面對去槓桿化，對港股及樓市一定構成壓力，後市繼續睇淡，恒指今年最淡可達22,000點至20,000點。

他認為今年不是買入股份作長線投資的時機，短期可以炒A股有望加入MSCI，而今年真正睇好的是黃金ETF，但「千奇唔好諗金礦股」。

另外，沈大師表示，縮表將慢慢影響香港樓市，樓市雖不似股市般快上快落，但樓價一定有壓力，「樓市應該下半年開始會見到顯見咁回落，但係呢個只係第一波，第二波應該喺2018年」。總言之，他認為港樓升浪將很快完結，一定要作預測的話，「我覺得跌三四成，唔覺得意外囉」。

//掂呀

做咩係咁屌卓盈 無錢屌呀

[url]聽日升幾多 [/url]

五行 + 3.9係淡

希望可以俾我買到玩具

我想買性奴

我是大波金絲貓洋葷鬼妹Hunter

負負得正
喺nowtv度開套奪命金出嚟睇下先

發覺生果一跌幾百點就搵師父做訪問，等佢講啲預測，有陰毛

左右一巴呀量子兄

玩到咁近

日日換女，屌果日見到個人妻

生果識玩

啱呀 其實真係每個人都有個價 講真我都想日日玩女做廢青

無問題，但河馬仔你唔好咁搏住

同路
但好撚貴 0.075

沈門動物團都敗陣

休息下 唔玩咁勁 入返正股同call坐下

快d打探下師父個倉有咩啦

師父又話好唔鍾意生果

個仆街有咩做唔出

轉身都係咁喇 有咩做唔出

睇黎聽日可以止止血 跌小左

師父正仆街黎

隨時升番轉頭

佢夠話轉撚晒啲錢入mpf la

黑期轉升

人妻林依晨

沈軍255 做好反攻準備

唔求太多
但求先返家鄉
望師父打救\l/

我ok

\|/ 屌你今日仲唔係大反擊

我冇揀飲擇食嘅習慣

，\|/

\|/上香

\|/
師傅今日唔好玩野

今日輪到主角發威！

屌又黎返工落狗屎

\|/師傅生性呀要

各位師兄弟早晨

早晨

同師傅對賭博弈左幾日留反條全屍比我

尋日3點9師父淡底=今日升撚硬！

啱聽

升返幾百點黎睇下先啦

QQ 生性呀

270，再夾

其實琴日咁我都有得執下既

彈！

已夾幾十格

禮拜頭忍痛止蝕換左馬，而家都總算ok

252牛彈左8格

聯想集團
4.940
(港元) -0.130
-2.564%

無眼花嘛

你隻熊

大師大台live緊
1. qq 280射擊之星 一定係睇淡多
不過短期要睇穿唔穿258 如果穿258會落252

2. 大市
暫時未突破
252有支持

師父愛股

東風起，火攻

補充:
2. 現時重會磨多一排先跌

有冇255牛一齊衝鋒陷陣

252 要穿

3. 內險股可以繼續揸 會揀國壽多過平保

沈家軍要反攻啦

搞到想轉錢買熊仔 期貨無得買股票升跌

qq跌好少 可能有得拗腰上

期指升返

敵人陣營已亂，隨我殺～

各位磨好刀未

數錢啦！沈門師兄弟

指數一開綠燈

得36點，係咪當我乞衣

上！

近牛(254,255)嘅建議先食一半
始終實戰理論重未出 你唔知佢會唔會玩燈掣

兄弟們上!

如果qq企唔番273嘅話大家真係要小心d

Qq 有廿天線支持

殺！

屌你老味呢啲嘢都講得出嚟嘅就唔係人.jpg

大師: 國泰唔好買 完全睇唔到有咩因素可以睇好

Are you READY?

炒咁多人成本低咗喎都唔算利好?

We are SPARTA!!!

要相信

師父做野唔洗人教

弓箭手，準備放箭

12個幾都仲比位隻野上

萬般皆下品，唯有師父高

國泰派返息既話不得了

綠色!啪啪啪! 綠色!啪啪啪!

上啊

掂啦掂啦

沖

fatfat
琴日邊撚個話我師父話，屌你#

沈家牛軍會戰勝歸來

祝嗰條友百戰百勝！！！

師父 一張細咋

數錢機預備!!

大聲d.jpg

未升完
未走牛

係

對師傅保持信念

琴日邊撚個仆街笑鳩我師父

【大師午間教路】
大師話美國縮表、收水事在必行，因此佢鼓勵大家減持股票、增加現金。
短期嚟講，佢估計恒指下試25,300至25,400點之後會反彈，係再減鎊嘅機會

師父好野

正義之師覆卓時間！
兄弟！show me something!

好似有一段時間冇全中過

沈門桃李滿門

食呀食呀食

180手5格牛，屌到你仆街

三定四月尾 全相反

呂布

後面嗰句呢？

期指升唔多

放左255牛，琴日買位唔靚
但汁住2k保本先

想問下加入沈門有咩手續要搞??

琴日邊撚個仆街笑鳩我師父，屌你!!!

仲有無得上多啲我仲坐緊5格

唔知，但我已經食先

定啲
我都未走

幾多本先汁得咁快？

好！不枉我最疼錫你！.jpg

尋晚從來無懷疑師父

7格牛無事

已上賺，數完錢8.7K, 琴日輸個5.5K已全數歸來，再收多3.2K

師父好野

60803開d價好撚闊屌佢老母..

不過d牛價唔係點郁

hsbc牛
恆牛
全部食左一半

qq牛睇多睇先

量子

河馬師兄岀黎報平安咯

雜總嚟香港呀

大6 show me sth!
show me 歌舞昇平!

講緊轟屍

～30k 琴日執左20k 但25k牛骨 要等星期2先番
255 買左1M 貨，升一格1k

今日要掟西瓜搵佢

沈家軍一齊上

咱兒的qq 被那狗雜總唱淡！
国家隊，給我掃！
（ff）

一早講沈軍會戰勝歸來

班人琴晚驚到，唔信師父，抵你冇錢賺

條友慢慢paper trade啦

可能有賺
因為買牛無得夜晚賣
期就

eh
花師兄可唔可以報一報平安

好似有人走左期，RIP

我地殺上去坐穩257，師兄弟們

好快上返去啦

空倉中，等午間去食早餐先，師兄弟加油

咁低要求 262啦

仲未走牛

26200

未走X2

QQ牛加恒牛

同師父同船
跳左落水
浸親少少

不過見大家都平安
都好開心

哄乾衣服先

唔緊要，哄乾衫我地再一次殺過

殺多口

量子師兄d貨係咪琴日買落定今朝先買

hi 揾我咩事？

梗係尋日
180萬股牛

180萬

大師去完81台就去85台....
洗唔洗咁多場呀...

而加講緊sasa唔撚掂

大師
好左聽大師臨收市沖一沖牛

大師話我唔會買
業績差 剩係靠派息撐住

178尋日大插，依家又插緊，師傅係鐘意拎啲弱勢股嚟打飛機

跌市睇跌

搞到有d想玩牛熊玩即食

量力而為

【實戰理論】下半年危機驟増（沈振盈）（JUN 16）
2017-6-16 9:00:09

耶倫b

聯儲局明示會進行「縮表」，環球市場即市出現震盪。耶倫的言論，目的主要是先作預告，製造了市場的預期，等市場在正式執行之時，不會有太敏感及恐慌的反應。今次的會後聲明，耶倫講得好清楚，美國的經濟及就業市場是穏定增長，通脹亦在預期的上升步伐，聯儲局不會因為一兩個月的數據，就改變已定下的貨幣政策。這算是頗為清晰的指引，今年再加一次至兩次息的機會大增。至於縮表方面，亦已定下了方式及規模，時間上亦有頗大機會在今年內啟動。

昨日市場的反應尚算冷靜，雖然有一點混亂，但仍算是有秩序。然而，大家不要因爲股市跌不多，就以為可以安枕無憂。皆因此刻沒有太大反應，不代表資金不去作出部署。而且，已臨近半年結，資金仍會有秩序地托住大市至月尾。

以昨日之勢，短線市況可能會「扮冇事」，這樣才可以令大部分投資者掉以輕心，以為縮表的影響不大，只是少事一樁，大家才會再度衝入市接貨。經過今次的議息會議，更加令筆者相信，下半年的資産市場將會受到很大的衝擊，去槓桿化的威力不容忽視。

死啦 我睇法同師傅差唔多

悔改吧

好似無乜力

on9 港女high 得嗰一陣又變番條死魚

qq又落番274

一天光晒！
原來佢下半年搏淡

咁快無力

大家唔係咁睇少師父呀？

加左碼 大師同我生生性性

今日睇升 再睇三點九指示

你老味同我贏番尋日輸左果啲好唔好呀屌你沈卓盈!

午間夾夾佢

岩聽

你坐低填份表先
1,係咪男人
2,有無奶過嘢
3,

大師兄!

有客!!

噚日生果訪問佢睇20000點 樓價跌3、4成

近排大師好準
好多傳媒都搵佢 佢接show都接到手軟

岩㗎喇
人紅就亂九咁up
一鬆毛鬆翼就咩天機都爆晒出嚟

Qq 又冇力

又話買樓睇下會唔會燈到仆街

放晒:
恆牛
聯想熊

放左一半:
qq牛
hsbc牛

沈美斯

入左小小熊

我要哩個美斯ok?

恭喜你，同船了

師父會好好關照你

升返，但怕又打風落雨會停市

Agger

嚴守門規，止賺

原來搏下半年淡

d熊真係好唔抵買

轉老本原來係只想賺嗰四千點

可能

熊仔6 min 汁左1k離場

屌！影響我情緒
入草叢.......快！

QQ快啲幫手托市啦

叫我呀？

男人老狗，貪得個4000點。
你2015年大時代，由2萬6瀨到1萬8，都8000點啦

係呀屌你

257都係上唔到

大家一贏錢就開始講女

咁撚睇小師父

擺晒止蝕盤 可以安心去做gym

原本下午要去見工
不過我住荃灣要去西貢
又咁撚大雨
不了.....

255牛

都未殺上262, 亂軍心

其實唔洗見，入沈門就得

61682，汁緊一格

今晚約邊條女出嚟happy Friday

我份糧2萬幾蚊個月
跟師父玩一個月都超過依個數

悶到瞓著

我本身22k 公營機構
做得嬲嬲地辭左職 佢要補番兩個月有薪假比我
而加揾緊35k嘅工
上星期收到份27k 但唔太想做

而加又有人工 又有offer 又跟大師贏錢
可以慢慢hea住揾筍工

旺師兄返邊行？

人生贏家

D女比你溝晒啦 又大隻又有錢

真好

師父五行係咪全中

世人對我嘅誤解....
個個都以為我花心 但我食得好少女
我對上3個ex都係比佢飛

3 個

韋拉大肉腸有無興趣

22k 叫到35k?

邊行，想學野

沈大師而家邊度出post, 好少見

gay

啲牛仔郁都唔郁

廿九歲有三個ex都好少姐下話....

我23歲仲係青頭

Ex同青頭好似無衝突

因為我個職級再上就35k
公價嚟

我已經符合哩個職級嘅基本要求 起碼有份去in

engine?

35k

btw 今日d 成交

男人沒瀨過野 該多沒趣

冷門行業
基本上我次次同人講啲人聽完都唔知係乜

講來聽下

返咩唔重要 最緊要係跟師父揾錢

QQ

前世一定做咗衰嘢先做engine

Qq救市

公營都有冷門

難入行？

痴撚線 陪下個fd去康文署體育館做gym姐 屌咁撚多人....

唔難
但女人十個有九個都唔知係乜

dur皮

辛苦搵嚟志在食丫馬

坐房

乜咁渣ga

熊仔又汁兩格

我想轉工，有無介紹

做人最緊要有三餐一篤

悶磨

Zzzzzz

13k嘅就有
我上年都請左我個fd入我公司
再加兩個part time都係我本身識嘅

我一走 全部一齊走

放飯

祝大家

HAPPY FRIDAY

個市個個等午間

嘩屌 唔講以為今日期結

我果行都係 係近排新聞有講先好多人text 我

我呢行開始夕陽，所以想轉工 / 轉行

QQ擺明係無力啦
垃圾
師父等陣唱衰你呀

Ptbf

師傅！啪啪啪！師傅！啪啪啪！師傅！啪啪啪！

邊個唔信師父就係鬼！

升未 long左

老七你呢輪邪邪地，不如性交轉個運先

師兄咩位long

我都想入行，中下毒男有冇得諗

終於明點解量子成日call g

又關我事

朱巴買switch未？

買左啦

下午開市準備換番隻255牛

玩咁大

啲價似係離晒譜

今朝想買黃色joy con
沙田無

聯想

有咩靚牛 介紹師兄

諗住買80萬股，走幾格玩下

師兄唔等埋午間？

等呀如冇意外都係淡

希望出埋下個禮拜

佢條撚頭長期都淡架啦,係前日玩野無啦啦話要睇升之麻

我想買splatoon 果set ，又想買多set 灰色就算

量子諗住排咩價入

正 岩岩收到電話下星期又有interview

一齊耐d先啦 可能財女不可兼得
師父比考驗我
我都覺得我邪 上星期同師父對賭隻牛輸左 今星期long就大插特插輸到仆街

唔通呢度有人做蘋果？

唔一定要同呢條女wor

24489今朝入 想問師父乞返1k走

星期一重傷
好彩今個星期都係正數

一定要 佢超好
打算長期持有

有人mon住

師兄都好啊
我day high 25568 ，我買大期
希望師傅午間唔好轉身

咁高

今日入得好差 ，

岩岩計一計，今個月月中已經賺左22K，上幾個月平均都係20K~40K 有師父冇窮人

沈門呂布
想問師兄平時點set止賺止蝕，買到咁大平時唔驚咩？

得4k

咁插法都賺到

大期
就返家鄉啦

佢次次都贏幾十k
靶左咪當比反啲師傅買煙，驚咩

你玩到好似量子咁你都可以贏
琴日跌到仆街佢溝到180手

佢跌
就會用多一倍過夜跟3.9
就搞掂

所以先想問，我最近轉玩大期，郁得快個時好恐怖
今個月本身賺緊4K依家得5舊水
今日仲day high long左，唉

量子師兄，用最終絕技，本多終勝

點解唔五張細 你慢慢加上去 睇岩方向就加 唔岩就溝 我有本既話都想咁

門訓

未玩過期，心理質素唔好就玩細期先啦

大注炒格仔 我地就博更高先有肉食

我好快止賺，有時幾格就走之後繼續升我都食唔盡
止蝕就如果升/跌好急，近就走左先，之後再搵位入，遠就溝
關於點解玩咁大，其實都係賺番來個D 師父一定會比番我

量子兄

老本
諗起師父老本

屌 班人出糧係討論區抄野架咋嘛

依個真，本多終勝

18張
一點180蚊

的確係會掛低幾格知我者，莫若kitkat兄

我仲有會一路掛落去，每幾格，10-20萬股，一跌就自動溝

本多終勝

一係買唔到 一係買得平

各位師兄弟，磨好刀，立架餐準備下半場
Show me something!

升個陣我都會不問價追，之前700就咁，食住個勢，40,50格近牛，賺成皮野

分注最緊要
一all in你坐貨就仆街

仲未有午間

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，今日大市有所反彈，但似乎未能上破20天線，觀乎美股納斯達克指數表現強差人意，相反香港的騰訊(00700)仍然撐市，可能與半年結有關，建議不宜大注，短線為主，預期恒指於25,300點有支持，26,000點為阻力位，大市波幅不大，下周再定策略。

態度正確，千奇唔好all in 我牛熊都係用緊銀行10-20%既錢

又等

阻力位

阻力

好快穿260

26200下調到26000

我都係打算大注炒格仔，其實大期10點已經5舊水

大師兄呢

屌緊西

沈家軍，展現你地既獸性！

屌緊美斯

話事話陳美詩去左邊

【大師午間教路】
大師話美股科技股跌，但香港就有騰訊頂住，似乎有心頂住指數埋半年結...
佢話如果要博嘅話，都不要大注，盡量短線為主...

#沈振盈 #港股 #騰訊頂住
沈振盈課程同學會
----------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

又j 半年結

孫耀威

師父睇淡科技股，今晚美國個邊可能彈

一講qq又發力

QQ已經反映咗

qq 已經彈緊

上緊喎

屌 岩岩做gym怕番唔切屋企 擺左qq止賺盤賣左
屌下午大師一講嘢又升多8格...

今晚諗緊入唔入番nvda

大師話美股科技股跌，但香港就有騰訊頂住頂唔住，似乎有心頂住頂唔住指數埋半年結...
佢話如果要博嘅話，都不要要大注，盡量短線為主...

屌 想喊....
聯想熊坐左成個月
見佢正股一路5.05跌唔落今朝做gym前狠心大勝一格賣左佢

仆街一番嚟睇4.98....

量子巴入左未

又磨

俾d 時間築底

你對師父信心未夠... 重中之中 黎架

今日個勢似上唔到（9up)
諗緊動物過唔過夜

唔小心買咗幾千蚊61962

最後一個鐘唔知會大升定大跌

其實我兩邊走緊…手續費都比左6舊

諗緊坐唔坐貨過夜

又牛又熊

有無正股 有無long兩邊期權 買埋long short 期指成個package 就齊啦

今日點都唔入貨住
廢事大師今晚live又表演華麗轉身

係dllm hsbc charge 得好貴，但用慣左

一係穿 253
一係破 260
結位一定不在253至260 區間
係咪咁解讀

扭曲...都係市場既錯.jpg

師兄們d 牛咩位，可唔可以買遠小小比
肥仔我食下熊仔先

琴日個市跌300都跌唔落
見師父哩幾日升 怕佢上番5.15我又坐過

軍心開始渙散，大凶也

「我又做好倉又造淡倉等爆邊⋯夠膽就唔好郁呀笨！」

262

我等半個鐘就放嫁啦
食緊小小想食多d

我睇下星期升 問你怕未

好似無力咁

食啦 跌緊

唔好呀大佬

我

師傅調整比位各位徒弟入貨

255牛仔要避一避先

藍師兄幾時先肯唔靠邊站

Unknown 巴中晒

短線似 係睇有無「外力」破trend

之前佢都畫過話可能回調深d再上 應該251/2左右

我要考驗下你地丫馬

大師兄

嘩屌！
今次真係唔係佢死就我亡！

跑完步都唔敢沖涼，驚爆邊

好大注？

500k 貨

今日上唔到257，我都走255牛

我岩岩都係要set晒止蝕盤先耐去健身室

升得個一格，當我乞兒咩

放心沖涼啦都係磨為主

唉屌，沖涼先
希望唔好蝕左今日賺果d

三點左右返黎睇

屌
俾地鐵狗捉去行地盤

陣間佢話唔錯 我都買埋一份咪死

開個倉黎見我！

佢一話唔錯就放啦
佢話要放即加倉

FATFAT 變 臭臭

我係咪要笑

咩玩法

又磨。。。夠鐘開會，食住一格先，7舊水，等陣再入過

今日大家都係靠邊站啦

你個名好正

都話下星期五

唉.........當我地係師父

7萬蚊衍生減持到得番1萬蚊靠邊站等大師
即刻輕鬆好多

btw
有女約我去海狗公園/迪士尼但唔靚
去唔去好

而加唔番工日撚日都悶到仆街

身材正唔正先

有女約 這些機會...

有食唔食

大波 但樣就.........好撚一般

個問題係....
我以前同3條女都無去過
我自己迪士尼都未去過
海洋公園都係初中學校旅行去喳屌

我咁撚傑出 而加要同d非女神去 有d唔甘心

玩波仔啦

屌 你有女神食就串柒柒

非女神啊

去下又唔駛死，做咩唔去
打下友誼波唔好咩

最緊要對住佢扯唔扯到旗？
扯唔到就無謂嘥時間

22 A0

正解

沈門無毒撚？

屌你

已破處 但都係毒撚

我都係毒撚黎 平時自己一個睇戲溫書咁 又高又瘦成條柴咁

講講下 個市又跌番...
但期指25500三下都跌唔落

又變溝女post

有郁過咩 又靜 得400億

性交咁細有危險

我好記得個日條女生日
我話你上來我屋企，我同你一齊興慶祝。係張床睇戲，睇睇下就扑左，仲偷左老豆2個套比人發現左

繼續..........

我覺得有人係到show off囉

老豆咪狂鬧我，不過之後佢第2日送左盒套比我，叫我唔好搞出人命就得 之後都keep住同女友有性生活

人黎，捉呂布彈丁丁

量子人生贏家, 有錢又有女

其實你老豆當時應該好開心

我發動無約束力動議譴責及杯葛
偽毒量子呂布

心中暗喜 但話兩句就梗

支持

根本好正常，冇野好showoff,，人人都會扑野，你父母都係扑野先有你。再講其實女人都想要。係睇你敢唔敢行出第一步

今日唔過600億就考慮坐熊

話唔定我老豆都你食家只係我唔知

大家只要努力d
在沈門的日子唔休無錢無女！

仆街啦，QQ 頂唔住啦

三傻生性
其他大隻佬又唔生性

期指穿埋25500
大家睇路

爆邊了？

好少姐，定d來

我買緊熊，係感動緊

上番去

加油

走左汁1.5k

５百億都未到點爆呀

2格牛

今日搵夠，休息下先

又話走左既
又入返

廿點上落市 師傅又中！

走左1格，之後掛左0.024，又買番

又坐番1格

開始插

是咪無3.9？無我就訓了 太陽都就落山

2格啦，呂布兄會過夜嗎？
QQ一下插左落去

幾廿點者,唔好嚇我呀師兄,又夾過我會死的

1格止左啦，換左254牛

你係大期dh果位師兄？

我先係 ，岩岩升個時走了，輸少左好多
我頂唔順，大期唔過得夜
我試過裂口輸10K

細期兩張裂口都仆晒街

痴撚線做乜鳩

留番小小過夜
斬左大半

隻牛得返一格, 扣返手續服=冇玩過, 有冇3點9指引下

明既 ，所以輸少當贏
要留返d錢再殺過

保本至上
贏錢其次

近牛唔好過夜

裂口插想保都保唔到

俾班地鐵狗捉咗落地盤

Feel沈大師好強嘅氣

準備大插

Fri Jun 16 2017 15:27:34 即市歐美指數期貨 @

名稱 現價 升跌 升跌率(%)
道指 21359.9 -14.66 -0.07%
道指期貨 21404 41 0.19%
S&P 500期貨 2437.25 3 0.12%
DAX指數 12744.08 52.27 0.41%
倫敦富時指數 7441.12 21.76 0.29%

三傻生生性性唔好大跌就得啦

小注254牛過夜

我唔係果位師兄,主要玩國指多,尋日好倉止蝕左,今日見佢升番上去開番好倉,點知又黎料

前幾日我long過10500腳指

之前有條女好鍾意扑野唔戴套， 第一次我死都唔濟，結果打左j only 之後有幾多扑，最後都被迫除套 嚇到仆街

大師 出post未呀

我三條ex都唔鐘意用套......

254牛就快排到

準備倒跌

Ex都係...

轉燈

隔幾年後你啲ex抱住個bb搵你爸爸

仲要捱多3個幾月先過日本，唔知幾耐先媾到個架妹上床

有請大師兄m到圖

我2個ex，一位會皮膚敏感，出紅色點點，一個直情唔鐘意, 2個都食藥

8108今日咁精彩成隻超智能咁
唔通....................

斬晒佢

食藥勁傷身

有次中出左...

我其中一個ex食藥, 又唔比中出， on99, 飛左

對奶千斤重

似想嚇走牛軍

食藥，又唔比中出

今日提早收爐

唔通係

食來做咩呢咁

恆牛

就係唔鐘意戴套，但又唔比我中出

有d女當減肥藥 on99

成日都無走到恒牛...

坐緊？

係
俾人捉咗落地盤睇唔到...

等3點9

唔set止蝕盤?

諗住好快同磨
點知行咗1.5hrs...
好彩買得都算低
尋日先買

254

未有3.9

星期五多數無

港交所早幾日受大師祝福睇215
即由208回到197

唔過600億點算

過 仲有15分鐘同勁假

量子兄 咁近過星期六日

3:52 PM
策略王直播室:大師今日休息 今日冇指示大家自己諗諗佢啦 by天氣仔

冇師傅3點9

屌 手痕入番qq牛同匯豐牛...

200點呀

做乜鳩

10k姐

屌 陳承龍話禮拜五通常大師去左玩show hand 成日都無文

有無手足去澳門搵佢

3:56 PM
策略王直播室大師冇潛水，依家黎料

有3點9

大師:
暫時未有明確方向
星期一依然波幅市 25200 - 25800上落市
無方向

試254

先試254 258阻力 師傅又撚鳩我地

成手熊
點算

無方向就不了 唔過夜 今日食返粒糖

嚇死，qq 無啦啦一下上左275.8

QQ 勁假轉左燈

睇嚟你又買熊

如果有牛既話果秒食唔食到呢

QQ成日比大戶舞上舞落

競價 中移升左 2蚊 再回
想問下競價頭段有無交投

升

師父會唔會星期六日又上電視節目？

奔雷手嘅 有機會

798億

隻牛坐一格

星期一等數錢

今日set左２次都入唔到貨，啲藍籌唔係好跌

升2格 加油kitkat兄 下星期會贏番

搞左成日無升無跌咁

60點呀

唔敢再買
等陣去買switch joy con先
地鐵狗全部仆街死
利申：有66

我知錯了

最後爆180億出泥

話左你，同師父同船

熊仔過夜了?

唔好睇少尾市同勁假

真係好假

辛苦左兩日，泡湯了

尾市聽完三點九再入貨
而加可以放心再去physical操多轉

有人想跟師傅學瀨野

沈大師到底有冇料嫁？

今日兩邊走左5k
可能星期一一開市就g

三點九有指示咩

大師 做緊新城呀！

大師好靚仔呀

3點9話無方向，又係區間

大師繼續支持992

你好撚慘呀
我就係板，同大師同船幾次輸過60K。

仆街今日放左熊

無QQ點爆邊

好似又有d 道理

去買黃色switch joy con 先

很黃很暴力

我已經有２pair，冇啦啦買多pair好無謂，但又好靚

師兄們賺左錢會點做

活在當下洗一部分
定擺番去投資
肥仔我好小洗錢

邊call g + 旅行, 邊錢滾錢

25k 贏番泥既你會點做

全港嘅女都畀大師兄食晒
全港嘅財演時段都畀大師壟斷晒

你賺咁多就得
Joy con好多間so0都賣晒

記然係賺番來，攞一半再買落去

驚之後輸番
都係捐2k出去，淨番繼續買動物

留係度滾大佢 細期變大期

去call g次啦，好撚正，服侍周到

股票期貨好似停左啦
期權就好似玩認購證咁

唔識電期

原來係咁
係囉，我睇過期權好似又唔同大細期既mechanism 唔太同，反而有dd 牛熊證既影子咁

不了，岩岩見到宣明會個廣告
贏左錢做下善事

肥肥師兄心態好

沈大師到底有冇料嫁？

問E D 問題真係搏屌!

我都唔清楚啊 淨係明少少恆指期權玩法 我諗股票一樣掛
都係比期權金買入一張call/ short

其實窩輪咪即係期權既簡化版,而牛熊即係窩輪既究極版

254牛

我都覺，冧死女

妖，咁驚就唔好買咁近啦

唔係
唔係驚

當做十一奉獻

星期一沈門繼續贏

善有善報

想跟大師搵食
仲收唔收徒

咁做咩？

坐一坐先，我叫轟屍開住枝82 年百事過你
等大師兄番黎同你辦入門手續咁大家星期一就可以一齊上場殺敵啦

大師兄搵你呀

問嚟都多餘

有冇人有買開收息／公用股？
最近想入多少少，有冇咩建議
恆指依家比十年平均高依家買係咪有啲傻仔
已經揸住823

師父係MONEY18食花生解釋緊點解成日話佢睇淡,好感動

佢話今次黎緊會好大煲,係超級大大煲果隻,正呀

的士禮貌運動

根據過去記憶，
的士佬串過馬撚，就係經濟好旺嘅時候。
的士佬好撚有禮貌，就係勁多裁員潮失業率高企之時

2010年開始睇淡。已經七年了

中電
Source : 樣子兄
(我同意樣子兄)

唉 尾市set432+竟然唔中 下次反手位同平倉位一樣算

因為要養沈門？

有冇人miss左呢個post好勁

好大煲，直上32000，追都追唔切

潛力圖

素人想玩 有咩要注意

素人就預左交下學費先

已經交咗

今日又輸

你好似溝咗？

溝完最後回落果浸放左
入番小注254牛算

師父下星期無方向 靠邊站

即係回落果陣先溝？

中午果陣溝 到差唔多收市放左
買左小注254牛

月中5行準

P子兄 加油，信師傅得永燈

交左就調整下心態，諗清楚自己想做乜，而有咩方法做到想做既嘢

五行其實一般準，聖物最勁。

我會架啦
獲利回吐左
嘔突

今次個262好大阻礙
好多次都上唔到

P子兄你淨係玩牛熊？

會唔會真係樂觀Sir

暫時係

200點夠晒啦！
要贏嘅.........
距離一點都會贏！

師父知道買大細會俾人當燈
所以轉玩show hand？

呢鑊發啦！

最屌係 我放左果隻牛 我放之後升番3格
254果隻郁都唔撚郁

有人可能唔識樂觀Sir

梗係啦！
樣子哥條野同佢有得揮

落棺Sir，小羊兒

其實我仲諗緊用咩藉口爆上32000
入摩已經煲好耐，又唔係好似
R爆頭.......

加息夠煲左好耐啦，咪又係跌

留意下門規，唔好咁勇
保本重要過大賺
有多余錢蝕左冇所謂另計

係既 有時買得大
坐都唔敢坐
調整下心態先

個時我俾小羊兒條仆街祝福，輸到爆倉

我有印象

Btw睇完條仆街嘅正面都覺得個期黑黑地，個期都訓得唔多好

呢期老七都邪邪地

其實小羊兒係咪真係女嚟？

我有正面相係group到，睇完張縮圖，鳩到已經縮埋，唔敢save張圖

老七放堆丁圖出嚟，等我地祝福你啦

佢要返工冇得睇市，係慘啲

分分鐘一個人打工兩個人食

可能係3個

爸爸，唔好唔要我

睇唔到就買遠期再本多終勝

屌

如果唔係要負責任魯七駛鬼咁勤力返工，我地應該要支持佢

唔放返幾張丁圖幾粒seed嘅話，冇咩誠意wo

其實一開始個心態已經輸左
你又唔係呂布咁多本，買得近又擔驚受怕，到就打靶又要係轉𣊬間決定留/溝/keep
個決定係好缺乏理智既
如果個市抽升，由於本身咁近，郁得最快一定係近牛，放左又揼春

所以，堅守門規，勿沾近牛熊
（大插到變近又另計）

咪係，星期五晚無番d 丁圖硬係爭咁d

今日唔洗返 做咩講我壞話
聽日女友第一次黎我屋企要執得乾乾淨淨

等緊七月期落到25000

而家戒丁唔睇丁圖啦

咁快上屋
記住買套

唔睇
丁太多上陣果時無咁敏感

無咁既打算啊 又唔過夜

仲有 我地返工識
所以返多d工日日見 做得開心好多

經常都有揼春時刻，但最重要係揼完就算，唔好比佢影響到你下次trade

每個人都有自己一套玩法，你用呂布果套而搞trade完個人唔安落就無謂啦，搵岩自己果套舒服得黎又賺到錢，why not?

你有女屌就唔洗，其他師兄弟唔洗打呀

唔過夜=\=唔扑野

人地好純情 我話不就不了

口裡說不，賓周很誠實

你地賺咁多 落bar食一兩隻免費港女雞都得啦
量子師兄call次都$1800

前段同意，最緊要知自己做咩（所以我星期二輸18k 都要止蝕換馬，廢事打靶就真係乜都無）

後段都同意，但係猩猩好似有d 唔安樂咁，咁似乎呂布嗰套真係唔太啱佢

sorry 記錯人

我留錢嚟食架妹啦，港女，不了

又猩猩又河馬 仲有咩

朱巴一定好掛住我

仲有羊

朱巴係豬

識貨 總之港女不了
對港女好當老馮 乜都唔撚做 單方面付出

燒過黃紙就係好兄弟
我怕你死咋衰鬼

呢個認同

X2

輸18k

而家呢個神州黎
知書識禮 輪流請食飯 請佢會多謝又讚我好

輸完今個月都仲正數
無計，40萬股qq 牛仲差$2 蚊打，我就無勇氣死守落去

屌，七師兄又曲線哂命

無錯
最緊要用自己最撚手嗰套
玩近牛熊如果身手唔夠敏捷又忍唔住手
就好似我咁攞叫G錢來玩好喇

人生有一知己 而家隻qq坐緊十幾廿格，當打爆缸油

屌你又哂命 媾到架妹我實哂命

晒咩啊 你地賺錢更多本去搵女
我岩岩輸左10k 好驚呀

好快到你 到時日日吹捧日本女又有禮 又肯做家務 細心體貼
肯一齊捱

你輸咁多都正數 果然本多終勝

有師父洗鬼捱咩

e兩日牛熊過野好刺激
日日630自然醒

星期五有d 失落

我陪你

前日朝早開市個棍真係......成個沈家軍都謝哂

咁樣唔係好事，代表你心理壓力大
利申：過來人

係，但個腦run 得好快
考完試summer 係屋企
個腦就生銹

初初買左股票之後成日一醒就等9點
一路返工一路refresh個報價
直到12點工作效率就會急速提升
1點食飯個陣就會揀間就近又有位坐既餐廳食飯
4點收市又會睇埋廿分鐘期指
一路又做野做到5點20分又開返部電話睇夜期
一路睇睇到11點45分
再睇多半粒鐘美股終於都眼訓到頂唔順先訓覺

我而家嗰隻衰衰地都執緊10 格

exactly

不過依家有些少盈利就睇開左好多
太緊張倒頭黎一定會蝕

我個時12點訓，3點同5點都醒一醒睇美股，8點半落床刷牙等0915

P師兄豬幾多

成日睇住, 好容易因一時波動做錯決定
估岩邊咪 set 價放, 唔洗下下賺到最盡

應該多過你

林奕匡首難得一遇好正

weekend 調整心態再搵過

知道

輸到買唔起兩張細

我成日諗唔到咩價放好
搞到我依家買親都係放風箏咁
我又唔想成日揀股
揀第二d都唔知賺唔賺到錢既版塊又放心唔落
又要查下隻野有咩理由會升好鬼麻煩

我個日高追左嘛，遠牛坐下無所謂，坐下七月尾都未有賺再算

我都係
忍痛換隻遠牛而家定好多

尋日有諗過入254牛, 1516完之後最後好彩揀左251牛, 而家放過夜都唔驚

安心緊要好多

有晒
雖然贏得唔多

跌埋星期一先ok?

好想快啲聽大師live

今個星期五行放哂水

準到

夜期插60 點

呢啲無咩意思啦
睇吓尋晚

我每日都同自己講
一定要賺多啲錢
其實好大壓力

P 清 牛底過夜…？

準到100%
邊個重可以似大師咁

我理解
小弟想結婚

我都跟唔到

想搵多d

睇嚟個PO過唔到今晚

小弟我想買樓
願望係可以係間屋到大字型360度轉到一個圈

一日一post

Plan移民啦，唔好留係香港啦，留返個戶口跟師父買賣咪算

我都係結婚同買樓淨係做到一樣
最後都係錢既問題

儲錢移民

其實你地打算自己三十歲時擁有啲咩 或達到咩目標(非父母幹之下)

我現時廿八歲
1. 35k人工 (已經係全行業第二高層 得兩個係老細啲親戚先可以30歲以下做到哩啲位 正常40歲)
做緊22k嘅位 35k嘅位夠資格interview
2. 有百五萬cash
有九十個 但近一年早放幾隻股票 如果唔係二百都到 ($36放會德豐 $50放匯豐 $0.15放麗新)
3. 有個自己鐘意又相處得到嘅結婚對象 最好我30時佢24,25
成年半無拖拍
溝女全部都失敗 3個ex都係佢溝我 唔係自己真心好鐘意
4. 抽中居屋可以慢慢供
老母唔肯比我用綠表 白表抽中機會近乎零

村屋啦

我願望係屋企有間房仔比我健身屌鐵

香港咁熱
不了

間房一定要有個mon屌住鐵睇住師父財演

現年21 asso仔grad等升u
1. 一樣
而家pt 6-9k一個月
2. 都係越多越好
去埋兩次旅行應該得返20k投機
3. 同而家既女朋友結婚
雖然岩岩開始 但今次係自己鐘意對方而主動 之前兩次都被動
4. 三房一廳一廚房海景樓 可以開兩張枱打牌
5. 一年有錢去一次旅行 唔窮遊式
6. 係香港平時食下好野唔會肉赤

25歲

1. 25K一個月，我每年跳point, max都係36K左右
2. 有35萬cash
3. 28歲前想同女朋友結婚，30歲前想買樓
4. 400尺就夠

max36k應該都係2a3o位 比上不足比下有餘喎
我嘅dream job pt14-pt23
in過兩次 兩次都係waiting list

跟師父無煩惱！儲錢跟師父！！！！

max point 21，唔止36K，我講錯
但仲有撚排跳

有個屋企人要我照顧同養
除非佢呢幾年入面離開左唔係都唔會打算移民

DJIA
NASDAQ
夜期

我要求簡單啲
夠兩老頤養天年就得

23歲

1. 40k人工,不過我唔鍾意亦都唔識教人,可能有難度
15.5K一個月,呢排發緊爛炸睇下會唔會有人出多幾k留低我
2. 搵個好碼頭可以每年收到1個月人工息兼賺價幫補下
有50k cash,130k股票連期貨
3. 有個傾得又醒目既女朋友
不過冇對象暫時亦都冇興趣,唔想人同我一齊捱然後仲要同我一齊照顧埋屋企人
4. 買間屋,連埋家私都可以係地板大字形360度轉一個圈,最好仲要有個露台哂衫
難度極高,有首期都過唔到壓力測試
5. 出街叫凍飲唔會肉赤
so far有時都係會肉赤

【希債危機】希臘獲741億救助貸款 股市創兩年高

2,417
建立時間 (HKT): 0616 20:38
(路透社網站圖片)
適中字型
較大字型
(路透社網站圖片)

希臘避過違約危機，歐元區集團與國際貨幣基金組織（IMF）同意向希臘發放85億歐元（約741億港元）救助貸款。消息刺激希臘股市造好，雅典交易所普通指數突破814點，創兩年高位。希臘長、短國債孳息回落，10年期國債孳息跌至5.684厘；2年期國債孳息則跌至約5厘水平，兩者均創一個月低位。

歐洲穩定機制（ESM）總裁雷格林指，貸款將分兩階段發放。首批貸款、共77億歐元將於今年7月發放予希臘，用作清還69億歐元到期債務和8億歐元欠款。餘下8億歐元貸款將於今夏向希臘發放。
IMF總裁拉加德確認參與紓困，向希臘提供不少於20億美元備用資金，貸款期限將到2018年中，屆時歐元區對該國的紓困計劃也將會結束。IMF重申不會向希臘發放任何資金，直至歐元區提供更多明年減免希臘債務的細節，使IMF估算希臘債務的可持續性。

升啦屌

歐洲無用

又跌

係我價值觀，我只係對我自己同未成年嘅仔女負責，父母理論上應該會早過你死，何必俾佢地「畜」縛自己人生，

守埋星期一

仲要守幾耐

就黎守唔住

佢都係得返我
我唔係到佢就乜都冇架啦

守就仲守得住，但無癮

比我走一走隻25950熊

無癮地贏定過足癮輸？

師兄你個Seat位好近船長駕駛室喎

我新弟子，無睇3點9

岩岩落機係新加坡,好熱

好彩趕得切live

未開始?

無聲

哩度都無

開始了

緊張過睇波

23 有180k投資+現金

早出黎做野？

點解依家啲後生咁有錢

我無 仲要唔後生啦

係囉 咁細個有18萬

咪係 個個22,23歲已經有幾十萬.....

廿歲開始入沈門？

乜野叫CASH IS KING

毒L有幾難, 當15K一個, 月儲1皮, 1年都120K

我總係覺得
美股啲大戶係鐘意等香港夜期收咗夾鳩啲老散

師傅話睇左7年淡 ，一直比人屌唔介意
因為經歷過

16/6 11pm live節錄

加息影響不大 經濟數據唔會影響到加息次數同縮表
美國國債300億
我不斷同大家講 長期嘅qe對經濟體系絕對係負面 最終只會步向大蕭條
越早退傷害越小
美國現時嘅行動比我預計嘅遲左3,4年

早幾日我已經係東方度講cash is king
應該要高位keep cash等股災買貨 而唔係股災個時先賣貨換錢

我平時已經問同學 07年32000多人買貨 定10676嘅時候多人買貨
一定係32000多
10676無人買 係因為大家都無cash
所以成件事你要搞清楚 而加開始儲多d cash

而加我日日比人鬧 日日比人笑 日日比人屌 我預左
07年比人大屌 97年比人笑
我而加開始叫人唔好買貨 而加開始比人笑 就知道股災時間就到

15年a股建國底 係短短唔夠一年上到5100
點解跌?
限制深圳莊家 去槓桿
第一下 大家唔信
第二下 就暴跌啦

所以哩一刻開始炒到癲 就唔好再睇基本面 唔好再講數據啦

一日100，一個月都3萬蚊啦
你肯定月入15k嘅人肯儲10k?

我家用水電煤電視電話夾埋都1皮....

打字速度快撚到

師父睇升我就賣晒全部股票買熊

三年前出黎做野
一半父幹一半自己儲
唔係要讀個濕鳩pt degree可能父幹都唔撚使
上面有人講得岩
毒撚冇咩錢洗

我同我女朋友夾份月供股票

師傅睇跌啊
冷靜d

唔算快啦

水電媒租夾埋都唔知有冇三千

所以我買牛同買QQ

一日100, 一個月3千呀屌你

如果30000...應該冇窮人

事前有邊個係股災前可以清醒叫人抽身走
你自己諗下

今次去槓桿 係史無前例咁勁 一定係無得走

我比高登笑到「日日2000億點會無得走呀」
結果 第一下 唔走 你地重加碼
第二下再跌 就走唔到

哩d都係心理因素

2007年 呀爺整停直通車 26000d人訓身馬 (好似係師父你自己叫買貨)
再跌 再買
d人以為直通車會再嚟 再買
上一上28000 d人就完全無警剔性 就坐晒貨

今次 你諗下 出面d人而加邊個入緊貨?入緊貨個d都準備比人湯呀
未經歷過07年或之前股災嘅人 你地唔明
但你地可以用心去體險下
哩獲我真係唔想大家輸 因為哩獲真係好大獲 係大獲過97
一輸就要10年先翻到身

個個都係唔明我講咩？

哩個係big boys club個on9講架

好彩有人識
王梓軒呀

中國m2貨幣供應收緊水 d人都唔明
m2縮左
兩會期間 去槓桿化 唔只係國家去槓桿 係企業都去槓桿
咁樣唔只股市出事 樓市都會出事

(屌你老母大師你成日飛嚟飛去又話一間講 我好難mark note呀)